香港人！團結起黎，用五毛既戰術反擊五毛！

去D咩QQ百度微博瘋狂開post：
『做中國人唔應該崇洋媚外，唔好將你地既仔女送去外國或者香港，留返係大陸讀書』
『我地應該多D用偉大既淘寶支持國貨，唔好再買香港野，唔好再用日本貨外國貨，經濟制裁蘿蔔頭』
開下呢d post等班支蛆唔好撚再搞臭香港
淨係留係連登圍威喂互吐苦水無用架，一於用支蛆既蟲族意識等佢地自己毒害返自己！！！

樓主做榜樣先

無支那forum ac 開都唔想開
但係見住五毛一日比一日多

屌 笑咗